光復香港 終極之戰(索女版)

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Shueng diu

好嘔心

屌你老母

屌，隔夜飯都嘔返晒出黎

隔夜飯都嘔出嚟

DAI BALL WA

冚家剷痾屎睇緊嚇到便秘！

Airdrop